V pokoje je muž a dvě ženy. Muž sedí na jidle a čte knihu. Žena se divá na televizé. Druha žena leží na posteli. Sleva na stěne visí obraz. Na obraze je kočka. Na hore uprostřed je jedno okno. Vedle okna spravá stojí stůl. Stůl není velký. Na stole stojí vaza a kvetiny. Sprava je ještě jeden stůl. Na stole je televize. Vedle toho stola stojí velká skříň.
